大家有400 點 每樣最多100

體力
敏捷
智慧
精神
身高
體重

如果其中一樣或者幾樣係0會點

屌你老母玩鳩我呀？
身高點撚樣100

死亡

睇錯
一樣或兩樣野係0會點
假如身高0即係點?

sor 我計錯 一陣再開多個post